85 旺角麥花臣狀況

旺角已爆出埋公園
但仲係唔夠人
大家唔好咁鍾意番工
亦唔好起屋企訓覺打機
身為香港人 應該出黎身體力行出一分力！
香港人加油💪

PS.地鐵大致回復正常
唔好再比借口自己

推

香港人加油

食埋野黎！

嚟緊

Coming 撐住呀！

岩岩乜事
變聲器?

大家諗住下場去邊，金鐘？

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

7合1入機場
林鄭隻字不提機場

MK可以再多啲人
塞爆洗衣同奶路臣佢！

朗豪好似預備閂門 好多鋪都落閘

好

呢樣真 宜家淨係佔得條小巴街

大家加油, 我已經放哂公司d細既走, 我搞埋少少野就出黎

係就快

良心大佬

旺角要人，出緊來

仲和理非緊

唔好和理非啦，政府冷對待，荃灣大埔都出左馬路，到旺角啦

123問答見到你 好人你好 好想有你咁的老細

西洋菜街萬寧收左
食環好似收起晒全區垃圾桶？

MK開始佔路
from appledaily

洗衣街爆哂

推

be water be safe

旺角彌敦道now

豉油街好多鋪頭仲開緊呀

黎緊

有冇人叫人轉場

旺角政府合署接放工呢？

球場入面都未滿

今日欲罷不能
4點先收工出黎可以去邊?

出緊黎

個廢老屌你老母

Push

出緊來

下一步？

乜情況

單丁出緊黎 入去球場join大隊？大家記住見到兄弟比狗撚查身份證一定要幫手 唔夠人拍低片都好

Mk人萬事小心

中旅社對出有3個人揮緊美國旗
勁多呀叔呀嬸影相

大家幾時action

彌敦道要人

仲係球場坐緊

深水埗人報到

係何文田見到好多狗揸電單車落緊旺角

旺角手足請小心

醫院放工即到

有豬嘴泳鏡應該送去邊

係我錯覺定點？
點建解我覺得呢度女多過男好多嘅

香港女多男少

感覺係有成3:1

公園集會仲進行緊

有無人佔路

彌敦道應該有
但自己集會附近

今日有無咩新玩法

一夠人就佔成條啦

有無旺角集會telegram谷

1525 tvb 車 喺何文田街

去廁所偷聽到朗豪坊保安話五點閂門
未 Fact Check, 點都好大家小心

完咗旺角會唔會快閃紅隧

千祈唔好搞啲收費站令全民免費過隧道

手足小心cctvb
用口號招呼佢

朗豪有冇閂

彌敦道(往尖沙咀)近界限街封路

會唔會去旺角政府合署

旺中都就閂

彌敦道已癱

一班廚房佬影人相

有狗開始封路

彌敦道！

手足小心注意

旺角道塞死咗

COMING!!!!!

佔緊亞皆老街

自己執生

出緊去

光復香港
時代革命

佔埋尖沙咀啦

唔夠人

現場話轉場 向緊尖咀方向行緊

收工即join

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

旺角要人

太子狗屋外多架狗車standby mode

尖沙咀要人

唔好一下子推到太遠

尖沙咀！

集會演講而完
大家開始轉場

轉去邊？

出咗彌敦道先

幾日行到旺角政府合署?

彌敦道已佔 出黎幫手！

彌敦道

見去緊TST

想問下宜家最新情況係點樣？

集會係咪進行緊？

係咪有佔路？

安唔安全？

屋企兩老想出黎支持大家，但唔知咩情況，怕有事走唔切。

係到多謝大家有份罷工有份出黎既手足講聲多謝你地，各位加油！

快d過黎彌敦道

去tst 好多零售業既手足就可以提早收舖加入！

大家準備 如要轉場就去機場

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

五毛們，要管香港事務前，先管管大陸的毒奶粉吧！然後問一下習主席為什麼唔比你地係大陸上Facebook 呀？

在lcx等待你地拯救

彌敦道已佔，到窩打老道

彌敦道要人!!!

push

黎緊 頂住

去唔去狗屋

狗屋已佈防 20架狗車 搞唔過

尖沙咀 尖沙咀 尖沙咀 ！

加油

大家好似去緊彌敦道

彌敦道UU6033的士佬想撞示威者

去緊tst

麥花臣既朋友麻煩去彌敦道幫手

彌敦道窩打老道交界uu6033的士衝向示威者 差啲撞到人

TST圓方大部分關曬門！

尖沙咀釋放Sales!!!

出黎彌敦道啦

彌敦道半封

出彌敦道

旺角警署大量狗隻出緊黎

點解卡哂亞皆老街？

出彌敦道呀

過緊黎 依家mk咩情況?多唔多狗?

太子西道，西洋菜南街，弼街已封路

班狗係弼街口封緊路

1618

旺角警署防暴已出車便衣同藍衫都出左
萬事小心

有無旺角tg

各手足，食家咩情況？由太子站黎緊，去邊join大家好？

旺角罷工討論區

去民政接放工 plz

萬事小心

MK依家係咪散？
我見球場附近已經通咗車

彌敦道地鐵出面啲人群行遠少少 唔好阻撤退同補給路線

出彌敦道做乜？岩岩行過見到，返屋企換完衫就出黎

有無人知道邊到有包買

好和平

朗豪芳落緊集，好快要關門。

佔路 去緊尖沙咀

mk現場平靜

依家旺角目標係去邊？

尖沙咀

p

前線防線到裕華十字路口

到咗 而家企咗係度睇朱千雪

旺角鳩坐中
聽落清完一齊入機場
唔好送頭呀大家

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

向尖咀方向漫延中

p.s大家有時間就派d水比塞緊車既司機
增加民心
如可以加一句道歉就更好

佐敦道警車出左！

旺角既7-11 行左幾條街全部閂晒門

1650 上海街 平靜 但少人

佐敦站出面有狗

另近登打士街 既 24小時惠康
1650 仲開緊

有無巴打起球場附近？

上海街都開始有幾部警車去緊佐敦道

龍頭其實行緊去邊

太子警局犬車全出
最少10架係門口附近

越來越多鋪頭閂左
如果要補給嘅快啲去買定啲嘢

如果唔係旺角街坊嘅
請諗定逃生路線

裕華

後退緊

行車線全部唔行得
啲—都唔係第一次喺地鐵捉人
唔好送頭

小心，有班狗行咗金魚街嗰邊

旺角好多都係行行企企
好多口罩都冇帶
完全都冇乜見過頭盔

旺角警署對出泊咗幾架狗車，裡面應該裝晒防暴狗

宜家停左係裕華附近

好多都係球場過嚟嘅和理非

下一步係想點？留守定支援其他區

黎緊黎緊

富薈

急問 full gear 既人應該去邊度幫手
旺角完全冇人有gear

香港咁多公務員，個個都唔搞，淨係搞警察，仲唔係警察有問題？

油麻地 通達 隔離間 circle K
都仲開緊

經金魚街，即係有機會行水務處個邊向先達方向行？

其實旺角 first aid
都唔多

依家去到尖沙咀警署

佐敦依舊安全
繼續向尖咀漫延中

我見現場咁和理非就冇上到
雖然係新手裝

旺角係咪轉場去第二度支援好啲？
坐到有啲眼瞓

佐敦一帶爆多人
人流移動慢

旺角彌敦道似步行街
D 人慢慢行

屌，你哋最前嗰批咪再向前推喇。 後面啲人跟唔上呀，個個喺後面幫你哋set鐵馬檔狗，你哋就自己走咗去向前行。冇人喺後面擋狗，係咪想畀佢哋，喺中間插入嚟冚家産呀。淨係識喺度行，唔諗下點樣幫手。

17:15
油麻地地鐵內 正常
鋪頭全開
如果熱嘅
過下冷河都幾好

旺角同油麻地完全見唔到防線

前線想做咩嘅話都話聲比後面知

有防線係九龍公園果到 小心
利申 未fact check， 頭先發夢現場有人講

防線係九公

往尖咀方向 柯士甸道交界 我方大集合中

立場 尖沙咀 live

旺角勁多人坐
唔啱開party

而家去邊？沙田過緊嚟

旺角真係全部得個口罩行行企企

旺角完全唔係狀態
仲維持係麥花臣球場坐嘅狀態

柯士甸道交界警署已舉黑旗
而放2發煙彈

如果一陣間走
唔好往旺角方向
因為完全冇Backup

除咗有少量嘅物資—水

走嘅唔好行太子方向，成班狗係狗屋附近等緊

旺角手足走一定係山東街上何文田

地鐵暫時仲通到上朗豪
一陣就唔知其實hea得黎又好撚危

完全係輕鬆冇完全冇危機意識

我頭先睇係朗豪坊喺正門化妝個門口全部閂晒

唔知有咩部署

旺角對我地好不利 咩都無 同埋坐係到絕大部分係無裝 得口罩

要落地鐵站兜返上去 但已經有實q企係個個位 唔知一陣仲俾唔俾入

尖咀方向柯士甸道交界 拉鋸中

現場需要手套

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

補 其他區：

港島兄弟小心，清場有古怪

4點半左右寫字樓管理處叫人離開，問左附近朋友幾到都係相同情況

利申：永安，無限極，中遠，西港城，信德一帶

分分鐘尖沙咀同金鐘係一網打盡

尖沙咀轉場紅隧

(失物) 邊個旺角唔見咗粉紅色銀包

我方由柯士甸道交界 向旺角方向慢移中

至佐敦道大集合

千祈唔好過太子
有班狗專查著黑衫嘅人

有冇旺角tg group?

旺角係冇戰意
頭手係 尖咀
旺角 油麻地 無back up防線
要走請考慮 上何文田 黃埔 方向

好多商場都閂晒
如朗豪 銀行中心
行車線冇
暫時係得地鐵

冇鋪頭
好多便利店都冇開
亦都冇街坊

上何文田 黃埔吧

旺角彌敦道 我唔撚係要分化
可唔可以幫手提下各位手足唔好再俾人瘋狂影相拍片
出撚左聲都冇人幫拖成班坐係地下乜反應都冇
而家唔係嘉年華野餐呀各位
未有動靜唔代表你好安全呀

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

已經過伊醫

我啱啱凱斯出
無事

旺油 地面方向
係冇防線冇Backup

而家中間出現咗斷層，大概係永安嗰個位， 附近內家有兩架大嘅旅遊巴狗車， 想走嘅請向旺角方向走， 留嘅請繼續跟尖沙咀嘅前線走去紅隧。

唔好再留喺中間呀， 中間一夾冇人救到你

港島嗰邊都唔係好掂

頭先見佢地行咗入運動場道查黑衫阿叔
呢班狗頭先係狗屋附近行咗好耐

因為我哋今次分得好散同埋各區又無互通
隨時比狗食

之後落樓食晚餐

抄
未FC
港島區巴士就黎全部停航
今晚可能有野發生
利申：非前線員工

前幾晚咪有個男人落街食飯被狗扑

遇左啦

等佢日日提早收舖，收多幾次睇下點。不如今日大家早的散啦！

旺東出safe?

目見紅磡站

尖沙咀放tg都無人講？

隔鳩住架巴士都放，好彩前手滅火隊勁

未FC
但係好唔明朗 同無咩資訊下
請前線決定是否 be water
-
各位，請幫我放啲消息出去各大gp

警察現要求飛行服務隊派兩架直升機去警察學院接40個全副武裝嘅速龍小隊出動，地點未明⋯⋯各位小心
《飛行服務隊一手消息》

我而家畀佢哋趕走咗先，因為佢哋要keep secret，我而家收到嘅消息係佢哋會standby咗四架直升機，可能會同時間四部直升機送80個速龍去唔同嘅地方，可以係九龍可以係新界可以係港島，operation time由宜家到夜10點都會standby隨時送速龍去現場
你睇下有幾多個直升機場可以用得即知
１. 灣仔會展
２. TST 半島天台
３. 大埔
-

其實旺角去到邊
開頭以為麥花臣水點知一個人都無

（利申醫護狗唔罷得工）

睇直播

多謝你地既支持
但係晚上太危險了所以都係唔好岀嚟比較好
🙏🏻

旺角要be water
已經被狗食過好多次

巴士 🚌 頭先 已經停曬
因為行車線被佔

睇tg現場channel
至低限度睇已fact check果個

區區都TG 得旺角咁平靜

旺角手足係邊阿去到麥花臣冇咩人

旺角好撚靜，入夜應該出事

紅隧快閃完成

請旺角手足 be water
個集會 4點就散 ，和理一早走Q曬，所以真係無back up
就算有零星既人
都係 行行企企
連根本裝都無

商場鋪頭閂晒
之後巴士站閂晒
街坊都無

再唔走
會送頭

有冇話轉場去邊

就係
無

唔知有無tg

如果你係其他區嘅建議快啲返屋企

除非係油尖旺地區嘅行都可以行到屋企

同一時間每區都有自己嘅野
除咗地鐵其他巴士都可能去唔到

狗又中意地鐵捉人
會白白送頭

請相信和理非
可以罷一日
就可以再罷過

輕鬆一會
黃大仙警察宿舍多人吸入催淚彈不適

旺角佐敦真係好需要人！

不於兩班人會合？

旺角收咗皮㗎喇， 而家尖沙咀警署對峙緊， 一係就睇下紅隧嗰班快閃嘅師兄，回轉場去邊度。

紅隧快閃已完成
散左

旺角而家好靜，但係要小心入夜後，次次旺角都係入夜後先出事，要小心

公營機構個d都一早叫左收工
仲要今日區區舖都唔開 真係要睇路 be water !

打經濟牌啦
旺角d租真係好貴
再黎多幾次

D 藥房可以收撚皮

而家太子旺角有冇狗查黑衫？

喺紅隧
應該去邊好？

轉場 打遊擊

旺角次次都拉最多人
話去旺角果d都唔知咪鬼

剛剛走暫時冇

去返自己區 be water

之前有人都被狗食好多
仲要今日無人

深水埗警署叫附近既鋪關門

5pm tst tg
和理非
得個普通口罩走哂啦

區區都唔同
旺角只係 行行企企 消費 既地區
根本如果商場鋪頭全部閂晒
同死城無分別

D 人去旺角
有時都係轉紅Van
轉巴士 火車 返屋企

4，5點 d 車路都封左

根本 出面入唔到入
而入面有走唔到

旺角-油麻地暫時無見到狗

都冇人

如果旺角無地鐵 只可以行路去
-奧運 大角咀方向走
-何文田 黃埔

唔知 我啱啱我屋企人聽到啲鋪話警署叫佢地關門

不過點都好唔好去太子方向走 兩間警署太近

成條彌敦道同紅隧封晒。

即係過海既手足 會黎唔到
而我地亦去唔到過海

地鐵、船。

地鐵捉過好多次

旺角變到最和理非咩事

今日咁多區
咁散

記者又無
議員又無

人地融左你
都無人知

請大家be water

大家be water

依樣真，好撚悶。

都無狗出現。

推，加油

如果有去過旺角就會知
真係咁樣

on9

轉場

現場尖咀去深水埗

依家旺角手足去緊邊？

旺角真心人唔多 be water

我懷疑 旺角有無手足

知既 請補充

有冇旺角手足 可以轉場去邊好？

4，5點都走左7成

去海旁

本身話轉場 唔知轉咗去邊

旺角手足 應該得好少
所以如要留
唔好落單

[url]hmt但行散晒[/url]

依加要去邊轉場 無曬人...龍尾都唔見

班狗係黃大仙卡關 理唔到旺角

全世界都卡住冇支援

黑警琴日打爆將軍澳好爸爸個頭

天水圍除少女底褲

轉場去何文田紅磡警署？

1940
尖沙咀狗屋
出左2架防暴 1衝鋒車

推到前線睇到

向廣東道

聽倒話轉去深水埗

小心

有冇人知依㗎轉去邊？係油麻地行緊

Be water
唔好被捕就得

轉左決定？本身何文田

深水埗邊到等

前線話深水埗

邊個話去ssp 係咪傻撚咗
幾撚多狗車係個邊

前線

[北角]出現持木棍福建幫